{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 한림 라파로마 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室タイプは選択できず、客室料金は2人入室基準です。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、予約前に入室可否を提携店に直接確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 予約特典としては調理が可能な提携店です。 客室タイプはお選びいただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は予約前に入室可否を提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、提携店の方針によって入室拒否になる場合がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルは払い戻しされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変動する場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては調理が可能な提携店です。"
        },
        {
            "question": "客室タイプは選択できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室タイプは選択できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 324
    }
}